想買醫療保, AIA定AXA好啲？

想買醫療保, AIA定AXA好啲？

點解唔係bupa 同cigna?,佢地專做醫療好似勁啲。
利申用家感覺唔知

買得呢啲最緊要claim得快claim得方便
介紹返俾你

識買一定買AXE

成班aa9出哂嚟

收入高 > 全包的high end plan + 自願醫保
收入低 > 是旦買份

邊間會claim得比較快？

AIA = 支持國安法, 藍絲最愛, 多床單

AXA = 夠晒亂

BOWTIE

網上搞掂, 唔駛理保險狗

如果中武肺
私家都一律唔收, 都係去公院

我買左AIA好多年，無可能斷
呢間野係藍，我甚至覺得個agent都係藍
但我地就唔講政治
都係有事先搵佢啫
但佢算幫到手又跟得足
買保險都係想保平安有事真係有人理啫同攞到錢啫
你叫我買多份就無咖喇
但有邊間保險又黃又服務好丫...
有既通知聲.....

黃BROKER
一樣買到 / 跟到 AIA單

Prudential 有興趣可搵我 tg Prudential_hunthunt

AIA agent 你可以轉過黎比我

最好一定係bupa同cigna
冇一隻保險狗講

只要你肯出賣個人資料
好多保險公司都有免費的武肺一次性保障俾人登記

中左, 醫又唔洗錢, 又有錢袋

其實每間醫保既保障都差唔多(指大個幾間保險公司)，主要係睇個agent點跟你啲單同點幫你claim
利申:AIA 歡迎提問

點解係最好?

點好法?

中武肺都係一律送去公立醫院,
錢乜鬼嘢?

自願之前先係？
我之後睇fwd 易衛你真係超抵屌

axa agent here 歡迎 pm查詢比較

洗唔洗咁撚多係到搵食

咁自願再搭high end cigna

歡迎tg傾傾
做IFA，市面上所有保險公司嘅產品都有得賣，可以幫你比較晒唔同公司嘅Product，希望幫到你!